有無人腳指尾有兩塊腳甲

分別一大一細 好似哥哥同妹妹咁
困擾我既係 我訓覺張被成日勾到妹妹 爆甲兼流血
點樣可以消除佢 唔好再生出黎？

me 2

屌好明

外族血統先係咁

唔係話漢旅人先會咩

剪咗佢 唔知我同樓主一唔一樣 但我細嗰舊好細 剪咗都冇乜嘢

族

同樓主一樣。開頭諗住成塊剪左佢點知太撚痛。平時生長左好易勾到d野。要經常修。磨下佢

用火機辣到兩塊合二為一 我就是成功的例子

我都有 間中就忍痛搣咗佢

會愈剪愈大舊架

生得細細粒 點知咁撚麻煩
你成塊剪左 無再生番咩

下 燶左啦喎

我冇呢個問題

剪到腳甲變到冇咁 而加得番小小係度咁 又好似唔識生長

我都係

無剪到啊。痛撚到仆街。剪唔到。唯有磨番平佢

屌我以為得我自己至有

好似叫複甲?
利申: 我都係

唔係會生番嫁咩
我通常見佢長長地/開始勾野
就會剪

愛新覺羅？

我剪完越生越細依家無左啦喎…

滿人後代

我阿媽兩隻腳腳指尾都係咁
我仔一邊腳有
隔代遺傳

以前上中史堂
呀sir話係秦代五十萬人斬雙腳南下班人既後代

認真講
將入面塊真甲抆埋出黎

之後大個塊就會occupied左佢啲位
重複幾次就會無左

我都係
最尾隻腳趾得好少腳甲

有冇圖

好癲

好撚痛
but worth it
靚左好多

講左咁耐都無圖

磨下佢咪算

有,另一塊黑色

同埋係大個先有,細個無

有 沖完涼變軟 整甩佢 甩多十幾次 冇再生 又唔痛

我通常沖完涼先搣
軟左就慢慢搣就唔痛
成塊搣哂會有個窿

我都係 有時可以成舊細嘅搣咗佢

原來係正常
岩岩先知

我都有
係咪叫二重甲
有時勾到好撚煩 差唔多長就要剪

不過我得一邊腳指尾係咁 另一邊係正常

Me兩邊都有

細個腳指尾成日踢到鐵台腳，兩邊都係成塊腳指尾甲踢甩左，果陣流到一地血

諗起都覺得痛我都係由佢算

聽落好痛

No pain no gain

洗鬼咩,膠水得啦.

點解會有呢個情況出現？

我都有，有次生到勾到野先知自己好耐無展腳甲
通常都係剪走左多餘嘅腳甲邊先，跟住打平剪佢凸出黎個位（唔敢磨，怕腳趾尾受唔住磨甲道力）

我都係沖完涼抆
爽

基因突變

我未癲到要用古代逼供嘅酷刑嚟對付自己

我都有，我地應該係有血緣關係

如果你有
唔好理佢咪得

痛得黎幾C服
比起刮到襪好好多

聽蕭國健講有代表你係古百越人後代，唔知佢鳩噏定點

基因問題

好鐘意大力剪走佢，唔痛既

我生得好慢
可能平均三四個月先要處理一次
平時冇乜感覺

same same
成家都有

好多年前真係試過
估唔到work
將細果舊剪到好短
用腳甲鉗慢慢抆
會無咁痛

俾起刮到襪嘅痛楚真係nothing

*比起

成日俾人話灰甲

同道中人+1 兩邊都有
等到咁上下長 左拉右拉掹走佢
少少痛 不過換來3個月可以安心著襪

你隱性基因咗

我都係 剪指甲又好難處理...

我成日成塊剪 但好快又生返

樓主係純正中國人

成功抆走又無爆曬血果陣
果種滿足感

識玩

以前miss講過好似係唔知咩族既人就會有

我以為得我係咁
細個以為自己有病

我都有

磨番平d 角位

冇圖你話lin頭重疊都得啦

有

點解無圖
想睇下咩樣

我都有

聽過話係成吉思汗後代

前排左邊腳指尾反甲
諗住去剪左去 點知剪唔走
腳指尾依加分開左兩舊甲
好煩 成日訓覺時整到多左個舊甲

二重甲 好多人有

成個post嘅回覆都好痛

啲血會係個窿湧出嚟。但我唔覺痛⋯

係外族

巴打你唔行醫真係晒咗

可唔可以幫手用呢個方法用係班狗個腦
咁樣佢地會唔會聰明咗

Dnlm

嘩

原來咁多巴絲係滿洲人
滿州人先係有重甲
以前入城要除鞋分種族

Dllm

成塊甩左？

可以
抆佢個腦…啊，無嘢了
幫唔到手

你又真係信
假架

腳指毛長到鳩毛咁

Ok la生緊出黎加油

(Show Blocked User - 江西男 )
Dllm

我原本係咁 而家唔知點解變咗一塊

指甲邊邊位?

啲人話係支那血統先會有

之前成日被EX笑我有 屌

曬氣啦 我係混血兒 腳指尾都係有2塊甲

九龍混新界？

Me too，成日cut旁邊細啲個塊

哎呀！估唔到其他人都有呢個困擾！

同樣問題，尾指剪到就離無

我阿公話係珠璣巷人嘅特徵嚟

搵唔到sauce，但呢個有講

點剪法可以剪成咁？

我用磨指甲啲機磨走佢
好爽

我尾趾有2/3 同1/3 塊腳甲
好似分開但其實疊埋一齊生
好似話係純漢人先會有

屌你

係咪咁？

有，佢一走出黎就成塊扯甩佢

世界上有邊個純血人

仆街，咁多腳趾圖

「二重盔甲？咪啫係二重甲？！」
以前有套嘢叫洗冤錄 我估你嘅情況就係呢種

好好笑
Btw一講就會比人相認
唔自爆了

gay

me....好困擾

好細個果陣有一隻腳有 摵左就無再生返出黎 果時摵唔覺痛

有冇人腳指尾甲係好似一粒米咁款 我粒腳甲大粒到塞唔入普通指甲鉗

conan o brian 100% pure breed irish

唔一定，我家族都係滿州人但我無重甲，反而我個幾代香港出世朋友有兩塊甲

呢隻正

我都係 好大粒

好似係南方人(南蠻)先有

我都係成塊抆 而家好耐都冇再生出嚟

ching 我係會繼續生翻出黎

漢人血統就有 要純正漢人

用指甲鉗界開

剪走晒佢 剪多幾次就冇

Born from incest

客家人（南逃嘅漢人）都有喎

手指尾彎呢 我兩樣都有

屌 same here

點解冇絲打貼自己對腳
得巴打貼既
絲打們唔洗怕羞
我地一齊同你分析腳甲

剪密啲 唔止訓教， 平時著褲都勾到好撚煩

絲打明星？

我

我以前都係咁 只要你忍痛扯啊妹出黎就冇嘢
要連根拔起

Same same...

有咁做但仲生緊出黎
希望過多一兩次就唔再生

屌 我尾指都係咁

屌一直以為踢波爆甲一分為二

有 成日勾到嘢ON 99

點甩岀嚟

你死喇 連登仔好憎人post 廣告㗎⋯⋯

我細個跌親，甩咗塊腳甲
之後就冇呢個問題了

夜媽媽睇，笑到噴尿

尾趾好靈活下喎

我係上面塊大嘅cover塊細嘅，最後差唔多剪走咗成塊甲，剩返好細塊，然後慢慢就生翻一塊好大塊，而且好厚同硬

你又知果三張圖都係巴打

Same

我有喎
係咪關血統事？

我屌你老母

差不多一樣標題

有冇人腳趾尾有兩塊腳甲

細個時自己剪咗，之後就冇再生番

咁大塊點算兩邊都係

你點起的

我覺得好爽

未聽過

啲腳指咁畸形嘅

唔係南方人先有咩

巴打試下留長啲指甲
黃色生到3mm嘅程度再剪指甲
試下留長返個甲床

沖完涼Meet 下Meet 下就無左

唔係
利申 我同我老豆都有 但我地唔係漢人

我係好細粒 已經唔叫腳趾甲 好似石頭仔咁
唔知同你情況係咪一樣

我都係聽過哩嗰講法

有幾特別呀 北極混南極?

有時著襪都click住
我當指甲咁剪佢

啲毛好長..

頂睇完啲圖而家形住有陣味

其實點知自己係咪漢人定其他族

當有2個星期唔記得剪就好易反塊甲反出黎
痛到仆街

有冇人都係後天 我細個係正常一塊完整
有一次剪腳甲唔小心剪到右邊分開咗兩塊
之後一路都唔好返 後尾左邊都變埋做兩塊

原來咁多人都同我一樣 以為細個著鞋著到彎咗

痴線 望住啲留言都覺痛

我都有，之前起埋塊真甲出黎都仲繼續生
on99

咪再剪過 係咁嫁啦 都慣左
最慘係長左 勾住d襪/著長褲 大力一拉 就

其實唔算痛，我成日抆
不過會腫左

訓左冇睇 想問依家係咪贏左？

click果下痛到仆街，試過click到反左甲
流血流到濕濕地先知

我係右腳腳趾尾指甲嘅右下角有一小塊
要keep住久唔久剪走佢

我聽嘅版本係滿洲人先有

利申：都係尾指孖甲

滿洲國萬歲！！！！！

英國mix菲律賓？

我都有
之前驗過一次祖源基因

5成南人（指兩湖雲貴地區），2成漢人，3成朝鮮人

我都係咁

後天點會影響先天基因

細個嗰陣冇
係大個先有
呢排剪下剪下又好似冇咗

我連手指尾都有，不過唔係左右，係上下兩層

我抆完隔一排就生返出嚟
好正 最鍾意抆嗰塊甲 好有滿足感
痛得嚟好爽

成班癲佬
半年前剪左個半塊
之後都無好日子過
成日流血同腫起

我都有呢個問題
仲要成日着襪
勾到對襪
煩死

點剪

我以為係因為我隻腳向外返
令到隻尾指受多啲力
之後分開兩半

睇到都痛。。。

點解咁細粒
我腳趾尾係2/3+1/3咁
長年累月好大舊
仲有少少似灰甲咁嘅樣

YES
細粒嗰忽腳趾甲佔咗1/3
又唔知點解好厚 完全剪唔到

留名睇人話想奶

漢家子弟

成日剪細個塊剪到流晒血

雖然次次都流晒血, 唔知點解次次搣完佢好似有種解脫咁

即係點有冇相睇？

係咪即係唔會有結論究竟咩族人先有複甲
利申 想知

以前好似叫南方啲外族做「交趾人」，就係因為佢哋每隻腳趾有兩塊腳甲

搽指甲油封住個面佢？

利申冇複甲

屌 我都係

我左腳有右腳冇

我細個成日剪腳趾尾塊甲
剪到流晒血
到而加果個位已經冇再生d新腳指甲出尼
淨係得一層好似皮咁既野 冇趾甲

笑撚死
漢族根本唔存在呢個族
所以變咗咩漢旅人

帽事既

認真答 gel甲

細個無，上中學之後左腳腳趾尾無啦啦生左

唔好貼圖啊

細佬我終於搵返你啦

我都有啊屌

我無 睇唔明大家講乜

以前踢波，甩甲最慘唔係甩果下

係生返出嚟好難打理

有...兩隻腳都有 剪完都係生返出嚟

曾經有聽過有客家人血統先會有？

有 , 好細塊 , 如果冇剪著襪會 kick 到

asha

下可可以整走架咩

透明指甲top gel幫到你
搽完照led 燈四分鐘
指甲面會有一層硬化咗既膠保護指甲
我指甲太軟成日斷
都係搽呢個令指甲有個支架撐住
透明唔顯眼，而且好易用，唔識可以問指甲店用品老闆
黃店通常好好人會肯答
唔使怕醜，男人都係人，都會有指甲健康問題

趾

咁你家族有冇先

你做乜唔剪
剪唔哂都可以剪走大部分嘅

你再直接剪薄佢
唔好當一般指甲咁剪

剪到貼一貼就無呢個問題

有無黃店賣gel推薦

經驗話比我知

有啊屌，好細塊仲要尖尖地吉手
想抆佢出黎但好撚痛

交趾人啊

用指甲鉗係兩塊中間咁慢慢剪入去
向指甲根位剪
大約剪到底就用眉鉗/指甲鉗 指甲生長方向蚊出黎
依個係我之前做法

之前都試過好耐 有時失敗或者真係流勁多血
但真係太睇唔順眼 每次剪腳甲都會搞佢

無依個POST我都唔記得自己以前係有兩塊甲

聽講係廣東人先有

我都係咁 但細舊過你 好鐘意蚊走佢 硬硬地一舊

好撚痛但見到有個窿又幾爽